發夢物資回收問題

次次發完夢啲物資都要掉，搞到前線次次都要用錢上裝，到底有咩方法可以回收又唔比狗捉，保留彈藥？

我諗緊個啲早走番左屋企抖/戰場附近既街坊手足，可唔可以每次到發夢既尾聲，著套街坊look踢對拖，係地鐵站回收物資/上街汁？

想知咁做危唔危險？比狗捉到會點？下次發夢再拎番出黎難唔難？

自推

太on9唔好屌

唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推 我都想知

推呀

搵人答左我先啦

唔上前線可以做啲咩

我地有200萬手足呀

搵人姐個社區屌狗團啦

喂

有冇手足可以幫手推

推

有冇義士可以比下意見

有清道夫小組，巴絲可以一齊落場執

有私家車既人幫手收留物資
或者收係一個位，等二日拿返
或者係地鐵站門口搵人收留物資

有朋友話淨係幫前線收就夠 咁樣大概要幾多人

Thx

鬼知邊個前線咩

可以點幫你？發完夢係附近港鐵收集ok?

Push